\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\tableofcontents
\section{Coleccionescon enumerar}

Los días de la semana
\begin{enumerate}
\item LUNES
\item MARTES
\item MIÉRCOLES
 	\begin{enumerate}
 			\item MIÉRCOLES DE CENIZA
 			\item MIÉRCOLES DE FIESTA
 			 	\begin{enumerate}
 					\item MIÉRCOLES PRIMERO
 						\begin{enumerate}
 							\item Mañana
 						\end{enumerate}
 					\item Tarde
 					\item Noche
 				\end{enumerate}
 			\item MIÉRCOLES SEGUNDO
 			\item MIÉRCOLES TERCERO
 	\end{enumerate}
 \item JUEVES
 \item VIERNES
 \item SÁBADO
 \item DOMINGO

\end{enumerate}

\newpage

\section{Colecciones con itemize(sin enumerar)} %cambia los enumerate por itemize.
Los días de la semana
\begin{itemize}
 \item LUNES
 \item MARTES
 \item MIÉRCOLES
 	\begin{itemize}
 			\item MIÉRCOLES DE CENIZA
 			\item MIÉRCOLES DE FIESTA
 			 	\begin{itemize}
 					\item MIÉRCOLES PRIMERO
 						\begin{itemize}
 							\item Mañana
 						\end{itemize}
 					\item Tarde
 					\item Noche
 				\end{itemize}
 			\item MIÉRCOLES SEGUNDO
 			\item MIÉRCOLES TERCERO
    \end{itemize}
 			
 \item JUEVES
 \item VIERNES
 \item SÁBADO
 \item DOMINGO

\end{itemize}

%\begin{enumerate}{(I),a)}
%	\item Lunes
%	\item Martes
%\end{enumerate}

\end{document}